發現我男朋友仲對住佢前度啲j圖打丁

是咪代表佢仲鍾意佢前度

你太柒

拎出來睇下值唔值J先

全中

放你同你條仔個前度張相上黎, 等大家作出判斷

代表佢唔係gay

分手

on9 我起碼中上

no 我絲

自爆 不了

不了 人地好女仔嚟

懷緬下啫 證明你男友念舊

係咪優點嚟

你地散咗之後咪係優點

會唔會係因為佢個ex條J粗啲/肌肉多啲?